我開始懷疑呢到既烏大龜唔係真既

平時佢會咬住我唔放

烏大龜係咪啫係著女僕裝個位？

cos緊我女神翠星石

好撚靚呀

已確認